[武器升級]入嚟傾下

經過咗今日之後
我發現班狗衝出嚟

冇任何防備係絕對擋唔到

我覺得有必要升級
請出招

p牌推唔喐

喺地下掉波子得唔得， 佢狗衝過嚟收掣唔切就跣到仆街

1

今日喺tg上面見到㗎 push

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

行動升級

近身火魔法

推呀

武器升級呀

幫手推呀

升級呀

2

3

4

5

冇人

屌, 回錯